[
{"titular": ["Barcelona SC cede empate ante Liga de Quito en el Monumental"]},
{"titular": ["Emelec saca un punto en pol\u00e9mico partido ante Aucas"]},
{"titular": ["Carapaz recupera el liderato de la Vuelta; brit\u00e1nico Carthy conquista el 'infierno' de L\u2019Angliru"]},
{"titular": ["Ricardo Vasconcellos Rosado: Jaime Jarr\u00edn, \u00edcono del b\u00e9isbol mundial"]},
{"titular": ["Rafael Nadal vs. Feliciano L\u00f3pez, este martes 3 de noviembre, en el Masters 1000 de Par\u00eds-Bercy"], "descripcion": ["Nadal nunca ha ganado el Masters parisino, y solo ha conquistado en pista dura y cubierta uno de los 86 t\u00edtulos que suma en su palmar\u00e9s (Madrid 2005)."]},
{"titular": ["Gerd M\u00fcller, campe\u00f3n con Alemania en el Mundial de 1974, padece de demencia senil"], "descripcion": ["(VIDEO) El f\u00fatbol alem\u00e1n rinde esta semana un homenaje un\u00e1nime al hombre que ostenta numerosos r\u00e9cords, como el de los 40 goles en una sola temporada..."]},
{"titular": ["Atalanta vs. Liverpool: Fecha, horarios, canales, estadio por la UEFA - Champions League 2020/21"], "descripcion": ["Atalanta recibe al l\u00edder del grupo D."]},
{"titular": ["Manchester City vs. Olympiacos: fecha, horarios y canales para ver en vivo"], "descripcion": ["Manchester City recibe al Olympiacos en la fecha 3 de la fase de grupos."]},
{"titular": ["Real Madrid vs. Inter: Fecha, horarios, canales, estadio por el UEFA - Champions League 2020/21"], "descripcion": ["\"\""]},
{"titular": ["Hiroto Kyoguchi, campe\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Mundial de Boxeo, da positivo para COVID-19 y se suspende pelea"], "descripcion": ["Combate entre campe\u00f3n y retador tailand\u00e9s era el primero a realizarse en Tokio desde el inicio de la pandemia."]},
{"titular": ["Tour de Francia 2021 centra su recorrido en los Pirineos, con doble ascensi\u00f3n al Monte Ventoux"], "descripcion": ["La Grande Boucle tendr\u00e1 en su recorrido dos contrarreloj individuales y dos etapas de gran monta\u00f1a en los Pirineos en la tercera semana."]},
{"titular": ["Destacada actuaci\u00f3n del Team Best PC en la Vuelta a Guatemala, en su debut como equipo continental UCI"], "descripcion": ["La plantilla ecuatoriana cerr\u00f3 su primera participaci\u00f3n internacional como equipo continental UCI"]},
{"titular": ["Cristiano Ronaldo supera el COVID-19 y vuelve con su fuerza goleadora en el triunfo de la Juventus"], "descripcion": ["Portugu\u00e9s ingres\u00f3 en la segunda parte y aport\u00f3 con dos goles para que su equipo derrote\u00a04-1 a Spezia en la liga italiana.\u00a0"]},
{"titular": ["Gustavo Alfaro va a estar presente en el Barcelona SC-LDU observando a potenciales convocados a la Selecci\u00f3n"], "descripcion": ["Los miembros del staff t\u00e9cnico de la Selecci\u00f3n van a estar presentes en uno de los palcos del estadio Monumental."]},
{"titular": ["LigaPro: as\u00ed est\u00e1 la tabla de posiciones de la fase 2 en la cuarta jornada"], "descripcion": ["Por detr\u00e1s de Barcelona, Aucas, Cat\u00f3lica, City y Cuenca (7 puntos) integran un pelot\u00f3n que merodea el liderato amarillo."]},
{"titular": ["Aubameyang le da la victoria al Arsenal en Old Trafford ante el Manchester United"], "descripcion": ["Los Red Devils no han podido sumar tres puntos en condici\u00f3n de local en la presente edici\u00f3n de la Premier League."]},
{"titular": ["Bolivia revela su convocatoria para recibir a Ecuador por la eliminatoria a Catar 2022"], "descripcion": ["Treinta elementos estar\u00e1n a disposici\u00f3n del entrenador C\u00e9sar Far\u00edas."]},
{"titular": ["Quique Seti\u00e9n sobre Lionel Messi: Ves cosas que no te esperas"], "descripcion": ["El DT espa\u00f1ol analiz\u00f3 su etapa en el banquillo catal\u00e1n."]},
{"titular": ["\u2018Cada segundo cuenta, estamos en buena posici\u00f3n\u2019, dice Richard Carapaz, de regreso al liderato general de La Vuelta"], "descripcion": ["Luego de una discutida decisi\u00f3n de la organizaci\u00f3n de la prueba, el ciclista tricolor recuper\u00f3 el liderato general."]},
{"titular": ["Leyenda del Manchester United Bobby Charlton ha sido diagnosticado con demencia"], "descripcion": ["El anuncio del Manchester United trascendi\u00f3 dos d\u00edas despu\u00e9s que Nobby Stiles falleci\u00f3 tras padecer la misma enfermedad."]},
{"titular": ["Vuelta a Espa\u00f1a: As\u00ed est\u00e1n las clasificaciones de la etapa 12 y general, con Richard Carapaz l\u00edder otra vez"], "descripcion": ["Carapaz (48 h 29 min 27 s) lidera la clasificaci\u00f3n general con una ventaja de diez segundos sobre en anterior l\u00edder,\u00a0Primoz Roglic."]},
{"titular": ["Felipe Caicedo anota en el minuto 98 el gol para el triunfo 4-3 de Lazio ante Torino"], "descripcion": ["El delantero ecuatoriano entr\u00f3 desde el banco en el minuto 73."]},
{"titular": ["Barcelona SC vs. Liga de Quito: los convocados para el duelo estelar de la fecha"], "descripcion": ["El duelo entre canarios y albos atrae las miradas en la cuarta jornada de la fase 2 del campeonato nacional."]},
{"titular": ["AC Milan no para: 2-1 sobre Udinese con chilena de Zlatan y liderato en solitario"], "descripcion": ["(VIDEO) 'Ibra', con 39 a\u00f1os reci\u00e9n cumplidos, resolvi\u00f3 el partido con una chilena en el minuto 83. Lleva 7 goles en 6 fechas."]},
{"titular": ["Show de Hamilton en Imola y t\u00edtulo para Mercedes"], "descripcion": ["El brit\u00e1nico ven\u00eda de romper el r\u00e9cord de victorias de Schumacher cuando obtuvo la n\u00famero 92 el pasado fin de semana en Portugal."]},
{"titular": ["Richard Carapaz: Primoz Roglic sigue siendo el favorito en La Vuelta"], "descripcion": ["El ecuatoriano y el corredor esloveno disputan el liderato general de la ronda espa\u00f1ola que disputa su etapa 12."]},
{"titular": ["El Tour Down Under y la Cadel Evans Great Ocean, canceladas del calendario ciclista de 2021"], "descripcion": ["La directora del Tour Down Under, Hitaf Rasheed, justific\u00f3 la decisi\u00f3n por la pandemia de Covid-19."]},
{"titular": ["Jorge Barraza: De c\u00f3mo jugar con 100.000 personas insult\u00e1ndote"], "descripcion": ["Figo fue un buen extremo derecho, pero nadie lo recordar\u00e1 por sus fantas\u00edas con la bola sino porque hace veinte a\u00f1os protagoniz\u00f3 un suceso nunca..."]},
{"titular": ["Everton confirma su frenazo en la Premier League tras rev\u00e9s en Newcastle"], "descripcion": ["Los Toffees, que no pudieron contar en este partido con el colombiano James Rodr\u00edguez, se quedan a tres puntos del Liverpool."]},
{"titular": ["Torino 3-4 Lazio | Jornada 6 | Serie A de Italia 2020-2021"], "descripcion": ["El ecuatoriano Felipe Caicedo cristaliz\u00f3 la remontada 'in extremis' de la escuadra romana."]},
{"titular": ["Udinese 1-2 AC Milan | Jornada 6 | Serie A de Italia"], "descripcion": ["AC Milan es puntero de la clasificaci\u00f3n con 16 puntos y su escolta es el Atalanta, con 12."]},
{"titular": ["Orense reacciona ante Olmedo y firma su segunda victoria de la temporada"], "descripcion": ["Los machale\u00f1os se suben a mitad de tabla en la fase 2, empero siguen en puestos de descenso en la acumulada."]}
]